召集所有讀Tourism/Hospitality既面孔

樓主自己又唔講

不是讀酒店但做緊酒店 marketing位

做邊間 BENEFITS好唔好?

尖沙咀五星 福利應該同其他差唔多 因為我剩係做過呢間

想入行 唔係major tourism留名

好多都去左考空姐空少

加夠密未畜牲

低賤狗

無念3 分鐘前

畢業後做地盤

落返地都唔知做乜

Exhibition

留名

唔係 exhibition organiser

TDC?

Tdc狗也不屌

尖東既 開埋名即係自爆
上年2.5個月bonus, 仲想知咩福利？
今年生意好似好番d

愛擒海王滿3 小時前

.
愛擒海王滿3 小時前

O
愛擒海王滿3 小時前

..
愛擒海王滿3 小時前

oic
榴槤芒飯4 分鐘前

屌你老母臭閪你全家比狗屌

做緊細檔fo
上年grad
準備走

Major hotel 但唔會做翻hotel

邊間酒店番五days又好做？

賤畜你老母死全家

.
一個憂傷者的求救9 小時前

agger 跟過tdc開工 啲人真心hea得黎又廢

返幾多日 幾多AL 加左幾多%人工
有冇comp房

細檔fo係咪chur到你盡 做過fo intern 成隻狗咁

TDC請人出$11000都夠膽死 仲要話係fg公價
仲要係contract base
另外HKTB又係狗也不屌 d人閪到仆街

成班垃圾圍爐

成班老屎忽/中女
淨係識r著數 態度差要求又多

上次跟個班算後生 都一樣閪
扮哂問你意見覺得佢地有咩可以改善
講完又勁嬲 其實都唔係指佢地個人問題而係公司文化問題
竟然咁後生都做公司護主犬 痴線

成個organisation 都係垃圾黎

入去撈個班都痴撚線 個個都等做老屎忽恰新人
個風氣極差

Lm

肯定入面d人全部都搞小圈子

做TDC temp event helper真係
利申：四五月已經返咗五個TDC展

唔想係到相認
做左成年佢地啲「高薪」位 姐係非橙皮

有次同個好人嘅TDC organ傾開，佢地話OT O到傻
但係OT錢就淨係計到某一個上限，之後計放假，聽到都覺得好陰公

讀書果陣intern已經覺得event𠵱行冇肉食

點睇PICO

Back office 都係五天9-6啦
12AL 舊年加3% 唔係特別好又唔係特別差咁囉
Comp房即係employee rate Book同group酒店有折囉 低至半價 搶到既話都幾正

做旅遊留名

想做返老本行留名

comp房姐係complimentary 真係送免費房俾你
不過會限香港境外分店 有fd做hyatt 得閒無事返深圳爆下房都幾happy

俾返少少bg黎討論下

覺唔覺得做event真係好撚慘
入職個價低其他人一大截
ot又係例撚牌
公司chur你 個客又chur你

繼續狗也不屌系列
Pico turnover rate勁高又ot到爆

都睇你做邊類型event 既 如果係接客做既event agency 十成九都做到你喊
真心你唔係有興趣都唔好入行 人工真係低又分分鐘做到仆街
我以前臨開show個排做到11點都係閒事
而家轉左工就好好多 都幾準時收工

Mo而家係唔係番5日？
咩department 幾錢人工呀？

準時收工的重要性
有FD個陣去IN EVENT COORDINATOR, 人地開佢9K定10K
佢呆撚左

留明先

返緊旅行社 少少後悔揀讀tourism

讀完tourism 做紀錄部長

咩係紀錄部長

有舊同學去做旅行社 日日都OT..
同埋返旅行社有咩BENEFITS? 訂TOUR有冇折

同行

日日ot咁慘
有d公司有員工優惠 但我個間無

名字不能移巴打做前線定office?

Office
唔算多OT
好似話有員工優惠

終於有同路人
你做左幾耐？

有冇師兄知HKCEC定Kuoni嘅intern好做啲？

你咁問得係咪shtm人
旅行社個人認為狗也不屌 有心做event既cec係唔錯既選擇
但都要睇咩team

旅行社間間都差不多 event 行頭窄 自己諗

呢句真 但後者辛苦d

HD 13年grad
一grad頭也不回已轉行哂左三年讀tourism
同學做酒店好似撈得唔錯，旅行社個啲就食哂屎

尖沙咀有4season?

12 grad無做返相關
第一年做cs之後轉做office

做左3年旅行社。行已轉

Hotel

14年i大酒店hd grad
15年i大酒店top up degree grad

依家做梗某大檔bell仔

同你情況相近，你轉左咩Field